有無人覺得自己好失敗

半夜瞓唔著上黎呻下

自爆下
今年23就黎24
上年先大學畢業
當初心諗埋大柒極都有個譜呀
同埋仲有4鳩幾十年挨啦
咁撚快揾工託咩
玩左半年之後先的起心肝揾工
後尾好彩執到份19 Trainee
返左就黎半年
日日返工hea 同同事吹下水就柒到收工
人工左包右包計埋年尾都叫有18k
但無晉升空間 學唔到野

最近就係到諗 咁樣hea法好似好浪費青春
做緊呢行行頭又細
轉行同人解釋呢份工做咩又肯定講唔到同新工有咩關係
除非做返本科果行 如果唔係份CV基本上係白紙一片
但又唔想做本科果行 係完完全全既厭惡 除左人工高同包食之外諗唔到有咩吸引
過多兩個月又FG季節啦
揾工又要比仆街HR壓價

自己英文又唔係好
同鬼婆傾計 佢稍為講得快d都直接收皮
覺得自己無條件可以揾到好工

運動又唔得 升大學之後
除左行山下打下羽毛球游下水之外幾年都好少做運動
最近做運動 球場圍圈跑15分鐘已經無左半條命
紀律部隊關我叉事

望下條街 點解人地可以揸BENZ TESLA寶馬
我就要搭Dennis 臭膠雙層巴士
點解人地可以買到千9幾萬既樓
而我就連同女朋友每人夾幾千出去租樓都要諗過度過
結果都係寧願草錢算 唔想同人供樓

自己有想做既工
但係感覺好遙遠
永遠唔敢踏出第一步去嘗試追夢
因為 我覺得自己唔會成功
唔想個夢想消失
所以一直唔敢去試

我真係覺得自己好失敗
縱使回望過去
我可能比好多人都過得好
能夠生於一個幸福美滿既家庭
遇到好多好同學
識到一班真心既中學大學朋友
Intern有班好好人既同事睇住 教我野
學習上面遇到貴人Lecturer 救過我好多好多次
最最最幸運係遇到呢家既女朋友 賢良淑德屋企又有錢

然而遙望將來
總係覺得自己唔會有一個璀璨耀目既人生

冇
埋大沙紙就有

仲以為會係有幾失敗

重點最後三句

屋企又有錢

你想要幾精彩呀講真
香港地生活係咁架啦
日常生活可以開開心心咁過已經好好啦

清
屋企有錢就有得食軟飯咩
人地有呀哥呀妹
有錢都唔關我事啦

就算有得食 都食唔落

你既夢想係乜嘢？

未出黎撈就係咁諗

但出到黎
原來會諗更多野
會唔想比人睇唔起
會想有成就
會想成功
會諗第時屋企人變老 結婚生仔
自己撐唔撐得起頭家

諗諗下就覺得要有改變
但自己斤兩係得咁多就咁多

飛機師

講出黎都好笑係咪

唔好笑 你唔去實行仲好笑

好笑咩？
我唔覺
雖然我唔認識果行既嘢
但係我覺得你可以去做相關既行業試下
或許你會有機會做到同埋唔會好似宜家咁

利申 我都唔知自己講乜

做你老婆就關你事啦
有幾有錢先

呢個夢想好遙遠
唔敢去實行
唔知巴打明唔明果種
好怕失敗 ， 一路既夢想幻滅會接受唔到果種感覺

多謝師兄

利申 覺得人生好多時都唔知做緊乜架啦HAHAHAHAHAHAHA

Diao有錢唔係重點囉好無

咪聽人講早兩年掉左幾千個去買樓囉 (我無問，從來同佢唔講錢)
可能連登仔覺得係碎料
但我覺得已經係好撚好撚有貨

明,我都有夢想,要達成都有難度
見你番工都係鳩下鳩下,照依個方向行落去其實同飛機師失敗既方向差唔多姐
去追夢啦 更何況你個夢係搵到食 好多人既夢係搵唔到食既

溝到佢已經係成功
幾多人一世都搵唔到幾千萬

咪係，有乜咁好笑，你鍾意嗰樣嘢連一步都唔踏出去仲好笑

樓主94年？

理工咩科grad？

另外想問下你覺得你依家出左黎做野，大學個成績緊唔緊要

利伸：我都讀緊大學，我都有夢想，而我會花啲時間做d野慢慢一步一步去實現下，

呢家先睇到
以為無人覆我
Sorry

係呀我94
點解唔係估95

本科讀酒店
Pork Lego Guy完美中伏

泫雅老公你都加油呀

好好享受。讀U光蔭
因為真係。好撚開心